{"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Mis ma olen? Olen roheline ja kasvan maa sees. Lehmadele meeldib mind s√º√ºa.","hints":[{"text":"Ma olen l√ºhike."},{"text":"Olen tihti p√µllul."},{"text":"Moo!"}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":false},{"label":"Rohi","isCorrect":true},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8FBC8F","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Mis ma olen? Olen punane ja √ºmmargune ning kasvan viinapuul. Sa v√µid mind s√º√ºa!","hints":[{"text":"Mind kasutatakse tihti salatites."},{"text":"Olen puuvili, kuid sageli kasutatav k√∂√∂giviljana."},{"text":"Olen mahlane."}],"options":[{"label":"Tomat","isCorrect":true},{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE57373","category":"plant","icon":"üçÖ"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Mis ma olen? Olen suur ja pikk ning mul on pakiruum ja lehed.","hints":[{"text":"Linnud istuvad minus."},{"text":"Oravad ronivad mulle otsa."},{"text":"Olen valmistatud puidust."}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA0522D","category":"plant","icon":"üå≥"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Mis ma olen? Olen kollane ja kasvan varrel. Pop! Pop! Mul on l√µbus s√º√ºa.","hints":[{"text":"Kasvan p√µllul."},{"text":"Sa v√µid minuga popkorni teha."},{"text":"Kanadele meeldib mind s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Corn","isCorrect":true},{"label":"Banaan","isCorrect":false},{"label":"Kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFDD835","category":"plant","icon":"üåΩ"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Mis ma olen? Olen p√§ris v√§rviline ja l√µhnab m√µnusalt. Mesilastele meeldib mind k√ºlastada.","hints":[{"text":"V√µin olla punane, kollane v√µi lilla."},{"text":"Inimesed panevad mind vaasidesse."},{"text":"Kasvatan aias."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFB6C1","category":"plant","icon":"üå∏"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Mis ma olen? Olen pikk ja oran≈æ ning j√§nesed armastavad mind s√º√ºa.","hints":[{"text":"Ma kasvatan maa all."},{"text":"Sa v√µid minust mahla teha."},{"text":"Aitan pimedas n√§ha, v√µi nii √∂eldakse!"}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Brokoli","isCorrect":false},{"label":"Hernes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFA500","category":"plant","icon":"ü•ï"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Mis ma olen? Mul on k√µva kest ja kasvab puu otsas. Oravatele meeldib mind varjata.","hints":[{"text":"Kukun s√ºgisel puudelt."},{"text":"Ma olen p√§hkel."},{"text":"M√µnele meeldib s√º√ºa mind k√ºpsetatuna k√ºpsisteks."}],"options":[{"label":"Leht","isCorrect":false},{"label":"Tammet√µru","isCorrect":true},{"label":"Filiaal","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDEB887","category":"plant","icon":"üå∞"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Mis ma olen? Olen roheline ja konarlik ning kasvan kaunas. Mind v√µib s√º√ºa suupistena.","hints":[{"text":"Olen v√§ike ja √ºmmargune."},{"text":"Kasvan kobarates."},{"text":"Snap! Ma teen h√§√§lt, kui sa mu pokaali avad."}],"options":[{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false},{"label":"Hernes","isCorrect":true},{"label":"Oad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF2E8B57","category":"plant","icon":"ü´õ"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Mis ma olen? Mul on suured lehed ja kasvavad vees. Konnadele meeldib mulle istuda.","hints":[{"text":"Olen tasane ja h√µljun."},{"text":"Olen roheline ja √ºmmargune."},{"text":"Ribbit!"}],"options":[{"label":"Veeliilia Pad","isCorrect":true},{"label":"Rattaralli","isCorrect":false},{"label":"Merevetikad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF90EE90","category":"plant","icon":"üê∏"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Mis ma olen? Olen roheline ja torkiv. Kasvan k√µrbes.","hints":[{"text":"Mul on lehtede asemel n√µelad."},{"text":"Ma ei vaja eriti vett."},{"text":"Ouch! Ole ettevaatlik, kui sa mind puudutad."}],"options":[{"label":"Roos","isCorrect":false},{"label":"Kaktus","isCorrect":true},{"label":"Seeneline","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF3CB371","category":"plant","icon":"üåµ"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mis ma olen? Ma rooman maas ja mul on palju jalgu! ","hints":[{"text":"Olen v√§ike ja tihti must v√µi pruun."},{"text":"Elan mustuses v√µi kivide all."},{"text":"Aitan puru koristada!"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8BC34A","category":"bug","icon":"üêú"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Mis ma olen? Olen mustade laikudega punane ja v√µin lennata! ","hints":[{"text":"Olen √ºmmargune ja armas."},{"text":"P√µllumehed nagu mina oma aedades."},{"text":"Toon head √µnne!"}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE91E63","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Mis ma olen? H√ºppan v√§ga k√µrgele ja olen roheline!","hints":[{"text":"Teen siristavat h√§√§lt."},{"text":"Mul on tugevad jalad."},{"text":"Ma s√∂√∂n taimi."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4CAF50","category":"bug","icon":"ü¶ó"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Kes ma olen? Ma teen mett ja sumisen √ºmber lillede! ","hints":[{"text":"Mul on kollased ja mustad triibud."},{"text":"Elan tarus."},{"text":"Ouch! Ma v√µin n√µelata."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFC107","category":"bug","icon":"üêù"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Mis ma olen? vingerdan ja elan mudas. ","hints":[{"text":"Linnud armastavad mind s√º√ºa."},{"text":"Aitan taimedel kasvada."},{"text":"Mul ei ole jalgu."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":true},{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF795548","category":"bug","icon":"ü™±"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Mis ma olen? Lendan √∂√∂siti ringi ja mind k√∂idab valgus! ","hints":[{"text":"Olen v√§ike ja laperdav."},{"text":"Vahel lendan akendele."},{"text":"Olen seotud liblikatega."}],"options":[{"label":"Koit","isCorrect":true},{"label":"Firefly","isCorrect":false},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF607D8B","category":"bug","icon":"ü¶ã"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Mis ma olen? Ehitan oma toidu p√º√ºdmiseks veebi. Ô∏è","hints":[{"text":"Mul on kaheksa jalga."},{"text":"Ma ei ole putukas."},{"text":"Spiderman on nagu mina!"}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9E9E9E","category":"bug","icon":"üï∑Ô∏è"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Mis ma olen? Ma v√µin pimedas helendada! ÔÑÜ","hints":[{"text":"Mul on kerge k√µhus."},{"text":"Lendan √∂√∂sel ringi."},{"text":"Inimestele meeldib mind purkidesse p√º√ºda."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFCDDC39","category":"bug","icon":"üí°"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Mis ma olen? K√µigepealt olen r√∂√∂vik, siis lendan! ","hints":[{"text":"Alustan kr√ºsalist."},{"text":"Mul on v√§rvilised tiivad."},{"text":"Joon nektarit lilledest."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF673AB7","category":"bug","icon":"ü¶ã"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Mis ma olen? Olen pikk ja k√µhn ning mul on palju jalgu ja ma rooman","hints":[{"text":"Ma ei ole uss."},{"text":"Ma v√µin m√µnikord hammustada."},{"text":"Jube roomav!"}],"options":[{"label":"Sajajalgne","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF795548","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"cosmos":[{"level":"1","type":"cosmos","question":"Mis ma olen? Olen suur ja kollane ning s√§ran p√§eval.","hints":[{"text":"Ma annan sulle valgust."},{"text":"Mul on palav."},{"text":"Vaata p√§evasel ajal taevasse √ºles."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFDD835","category":"cosmos","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"2","type":"cosmos","question":"Mis ma olen? Olen valge ja √ºmmargune ning tulen √∂√∂sel v√§lja.","hints":[{"text":"Hundid uluvad minu peale."},{"text":"Ma ei ole p√§ike."},{"text":"Vahel olen ring, vahel ka lium√§gi."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB0BEC5","category":"cosmos","icon":"üåô"}},{"level":"3","type":"cosmos","question":"Mis ma olen? Vilgutan √∂√∂taevas ja olen v√§ga kaugel.","hints":[{"text":"Olen v√§ikesed valguspunktid."},{"text":"Ma ei ole kuu."},{"text":"√ñ√∂siti v√µib n√§ha paljusid minust."}],"options":[{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFF176","category":"cosmos","icon":"‚≠ê"}},{"level":"4","type":"cosmos","question":"Mis ma olen? Ma olen suur ja √ºmmargune ja sa elad minu peal.","hints":[{"text":"Mul on maad ja vett."},{"text":"Keerlen ringi."},{"text":"Mind kutsutakse Maaks."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Maa","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4CAF50","category":"cosmos","icon":"üåé"}},{"level":"5","type":"cosmos","question":"Mis ma olen? Olen √ºmmargune ja k√§in √ºmber p√§ikese, nagu Maa, aga punane.","hints":[{"text":"Ma olen planeet."},{"text":"Mina olen firetrukkide v√§rv."},{"text":"M√µned arvavad, et mul v√µivad olla tulnukad."}],"options":[{"label":"Marss","isCorrect":true},{"label":"Veenus","isCorrect":false},{"label":"Jupiter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE57373","category":"cosmos","icon":"üî¥"}},{"level":"6","type":"cosmos","question":"Mis ma olen? Olen grupp, kus paljud t√§hed teevad taevasse pilti.","hints":[{"text":"Ma ei ole √ºks t√§ht, vaid paljud."},{"text":"Ma n√§en v√§lja nagu kujund."},{"text":"Sa vajad palju t√§hti, et mind valmistada."}],"options":[{"label":"Galaxy","isCorrect":false},{"label":"Konstellatsioon","isCorrect":true},{"label":"Komeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64B5F6","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"7","type":"cosmos","question":"Mis ma olen? Olen suur gaasipall, mis teeb kergeks ja kuumaks. P√§ike on √ºks minust.","hints":[{"text":"Ma ei ole planeet."},{"text":"Mul on v√§ga-v√§ga palav."},{"text":"Ma s√§ran v√§ga eredalt."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":true},{"label":"Komeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFCA28","category":"cosmos","icon":"üî•"}},{"level":"8","type":"cosmos","question":"Mis ma olen? Olen suur t√ºhi ruum, mille sees on t√§hed ja planeedid.","hints":[{"text":"See on v√§ga-v√§ga suur"},{"text":"Maa on minu sees."},{"text":"See hoiab p√§ikest, kuud ja t√§hti."}],"options":[{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"Universum","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF263238","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"9","type":"cosmos","question":"Mis ma olen? Olen suur j√§√§- ja tolmupall, mis lendab √ºmber p√§ikese ja millel on saba.","hints":[{"text":"Ma ei ole staar."},{"text":"Mul on pikk hele saba"},{"text":"√ñ√∂taevas v√µib mind vahel n√§ha, aga mitte tihti."}],"options":[{"label":"Komeet","isCorrect":true},{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFBDBDBD","category":"cosmos","icon":"‚òÑÔ∏è"}},{"level":"10","type":"cosmos","question":"Mis ma olen? Olen paljude t√§htede, gaasi ja tolmu grupp, mis k√µik on koos hoitud.","hints":[{"text":"Olen suurem kui t√§htkuju."},{"text":"Maa on √ºks osa."},{"text":"Ma v√µin olla spiraalikujuline v√µi elliptiline."}],"options":[{"label":"Konstellatsioon","isCorrect":false},{"label":"Galaxy","isCorrect":true},{"label":"Komeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF795548","category":"cosmos","icon":"üí´"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mis ma olen? Ma √ºtlen \"Moo!\". ja anna piima.","hints":[{"text":"Elan √ºhes talus."},{"text":"Olen suur ja mustvalge."},{"text":"Ma s√∂√∂n rohtu."}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFa0d6b4","category":"animal","icon":"üêÑ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Kes ma olen? haugun ja liputan saba.","hints":[{"text":"Olen tubli poiss/t√ºdruk."},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."},{"text":"Mul on neli jalga."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFf0d59e","category":"animal","icon":"üê∂"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Mis ma olen? Ma √ºtlen \"Meow\" ja mulle meeldib stringi taga ajada.","hints":[{"text":"Ma nurrun, kui sa mind lemmikloomaks teed."},{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mul on vurrud."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Pardike","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFe6c6ab","category":"animal","icon":"üê±"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mis ma olen? Ma v√§ntan ja ujun tiigis.","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalad."},{"text":"Ma s√∂√∂n leiba."},{"text":"Munen."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Konn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFb4d455","category":"animal","icon":"ü¶Ü"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Kes ma olen? Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad.","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga suur."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkliid."},{"text":"Elan Aafrikas v√µi Aasias."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFa6a6a6","category":"animal","icon":"üêò"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mis ma olen? Mulle meeldib puude otsas kiikuda ja banaane s√º√ºa.","hints":[{"text":"Ma √ºtlen \"ooh ooh aah\"."},{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Olen kaetud karusnahaga."}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8b4513","category":"animal","icon":"üêí"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Kes ma olen? Hoppan ja s√∂√∂n lutikaid.","hints":[{"text":"Elan vee l√§hedal."},{"text":"Ma olen roheline."},{"text":"Ma √ºtlen \"Ribbit!\"."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Konn","isCorrect":true},{"label":"L√µvi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF008000","category":"animal","icon":"üê∏"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mis ma olen? Mul on triibud ja m√∂irgamine.","hints":[{"text":"Ma olen suur kass."},{"text":"Elan Aasias."},{"text":"Olen oran≈æ ja must."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFffa500","category":"animal","icon":"üêÖ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Kes ma olen? Mul on kest ja liigun v√§ga aeglaselt.","hints":[{"text":"Mulle meeldib salatit s√º√ºa."},{"text":"V√µin oma kesta sisse peitu pugeda."},{"text":"Olen roomaja."}],"options":[{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"J√§nes","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8b4513","category":"animal","icon":"üê¢"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mis ma olen? Lendan ja ehitan pesasid puudesse.","hints":[{"text":"Munen oma pesas."},{"text":"Ma v√µin laulda ilusaid laule."},{"text":"Mul on suled ja tiivad."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF87ceeb","category":"animal","icon":"üê¶"}}]}